是日三餐 22/04/2017

#早餐

#午餐
瑞士雞翼飯 唔記得影

#晚餐

巴打係外國？

菠蘿

個PIZZA底會唔會厚左啲

我住居屋

酸酸甜甜正呀

係整厚左但可以接受 不過食一件都飽
下次份量會減半

Pizza好足料

個底仲有煙肉碎

點解有女人手整pizza

因為真係有女人

pizza
早餐

好豐富

健康